在上海，一輛內燃機汽車的牌照要花1.3萬美元，而電動汽車是免費的，因此“創造了巨大的經濟激勵，使使用電動汽車成為理所當然的事，”賈託說。 隨著歐洲和中國的領先，電動汽車市場正在蓬勃發展 
 要做到這一點就意味著要減少整個汽車工業對環境的影響，而保時捷將eFuels視為減少當前和未來內燃機汽車對環境影響的一種方式。 保時捷正在研究合成燃料，以使汽油動力汽車可持續發展 
 這包括用於發電、建築供暖、工業過程和運輸的所有化石燃料燃燒。 在2018年的上升之後，去年美國的排放量下降了 
 它們依靠氫氣燃燒，使用改良的燃氣渦輪發動機，唯一的副產品是水。 空中客車公司剛剛公佈了三架新的零排放概念飛機，Vanessa Bates Ramirez, 2020年9月23日，奇點樞紐 
 該公司補充稱，將在未來幾個月考慮一個關鍵問題，即何時需要禁止內燃機汽車進入市場。 減排和經濟增長能共存嗎? 歐洲肯定能做到，大衛·邁耶，2020年9月17日，財富 
 以汽油為動力的內燃機幾乎是把汽車從一個地方開到另一個地方的唯一方法。 從T型到S型|每日野獸| 2014年9月24日 
 為了與內燃機競爭，特斯拉可能不得不做類似的事情。 特斯拉激進的專利行動是一個陰謀來接管道路|丹尼爾·格羅斯| 2014年6月15日|每日野獸 
 波音公司聲稱已經消除了燃燒的風險，但沒有消除點火的風險。 夢想客機將再次起飛，但波音還在冒煙嗎? 克里夫·歐文，2013年3月26日，每日野獸 
 波音公司表示，如果電池內部發生燃燒，它將在一微秒內因缺氧而熄滅。 夢想客機將再次起飛，但波音還在冒煙嗎? 克里夫·歐文，2013年3月26日，每日野獸 
 這是一種氣化的電解質，看起來像煙，但不是燃燒的結果。 夢想客機將再次起飛，但波音還在冒煙嗎? 克里夫·歐文，2013年3月26日，每日野獸 
 烏頭……夜船……暈船……嘔吐……疲勞……興奮劑……酗酒……自燃……動物木炭。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 自燃是指一種物質或物體在不使用火的情況下，通過內部發熱而燃燒。 知識的神奇之書|各種各樣 
 它應該是穩定的，不應該放出很大的熱量，也不應該放出有害的燃燒產物。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 如果他不注意的話，我們就有自燃的案子要記錄下來了; 我們希望儘可能避免這種情況。 我們的教堂和禮拜堂，阿提克斯 
 錯誤在於，沒有觀察到實際殘留物的一個重要部分，即燃燒的氣態產物。 邏輯系統:推理與歸納|約翰·斯圖亞特·密爾